將會離開既香港 「今生不回家」

當一個新移民
切斷上半生
找一個新祖國 繼續做人

賢仔原版

好想繼續留係呢個生長既地方 但已經變哂